\documentclass{edtkdoc}
\usepackage{graphicx}%
\usepackage{draftcopy}
\usepackage{enumitem}%
\usepackage{ragged2e}
\justifying


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%CTI-01 Indus PS automatique%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\TYPUN}{
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteTiers}%
  \cartoucheAdhDate{%
			Dossier suivi par : Service Indus\\
      \ifthenelse{\not {\equal{\FINESS}{0}}}{N° FINESS : \FINESS\\ }{}%
			N° de Sécurité sociale : \NUMSS \\%
			N° Facture : \NFACT \\%
			Objet : \OBJET%
      }{Le \datecourte\today}%

		\madameMonsieur{\civDest}, \\%


		Nous vous informons que vous avez perçu à tort la somme de \MONTANT €, pour les soins du \ifthenelse{\equal{\dtDEB}{\dtFIN}}{\dtDEB}{\dtDEB~au \dtFIN~} de \mbox{\PRNASS~\NOMASS.}

		Pour nous permettre de régulariser ce dossier, nous vous remercions de nous retourner, sous un délai de 30 jours, ce courrier accompagné d'un règlement de \MONTANT € par chèque, à l'ordre de \CENTRE, à l'adresse figurant ci-dessous.

		Nous vous invitons à suivre vos dossiers réglés en :
		\begin{itemize}%[label=$\square$]
			\item vous connectant sur notre site internet \textcolor{blue}{\underline{\edWebCorp}}
			\item consultant vos bordereaux de paiements \\%
		\end{itemize}


		\politesseCourrierAutreSortant{\civDest}\\
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%CTI-02 Indus Adh automatique NC%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\TYPDEUX}{
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}%
  \cartoucheAdhDate{%
	Dossier suivi par : Service Indus\\
	N° Contrat : \NUMCTR \\
	\ifdefined\NUMABA
	\No Adhérent : \NUMABA \\
	\fi
	Objet : \OBJET%
        }{Le \datecourte\today}%

		\cherAdherent{\civDest},\\%


		Nous vous informons que vous avez perçu à tort la somme de \MONTANT €, pour les soins du \ifthenelse{\equal{\dtDEB}{\dtFIN}}{\dtDEB}{\dtDEB~au \dtFIN~} de \mbox{\PRNASS~\NOMASS.}

		Pour nous permettre de régulariser ce dossier, nous vous remercions de nous retourner, sous un délai de 30 jours, ce courrier accompagné d'un règlement de \MONTANT € par chèque, à l'ordre de \CENTRE, à l'adresse figurant ci-dessous.

		Nous vous invitons à suivre le règlement de vos prestations santé sur internet dans votre espace privé : \textcolor{blue}{\underline{\url{www.espaceadherent.mnt.fr}}}.\\%


      \politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\%
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%CTI-03 Indus Adh automatique C%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\TYPTROIS}{
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}
  	\cartoucheAdhDate{%
		Dossier suivi par : Service Indus\\
		N° Contrat : \NUMCTR \\
		\ifdefined\NUMABA
			\No Adhérent : \NUMABA \\
		\fi
		Objet : \OBJET%
        }{Le \datecourte\today}%

		\cherAdherent{},\\%

		Nous vous informons que vous avez perçu à tort la somme de \MONTANT €, pour les soins du \ifthenelse{\equal{\dtDEB}{\dtFIN}}{\dtDEB}{\dtDEB~au \dtFIN~} de \mbox{\PRNASS~\NOMASS.}

		Pour régulariser ce dossier, le montant de \MONTANT € sera automatiquement déduit de vos prochains remboursements.

		Nous vous invitons à suivre le règlement de vos prestations santé sur internet dans votre espace privé : \textcolor{blue}{\underline{\url{www.espaceadherent.mnt.fr}}}.\\%


		\politesseCourrierAdherantSortant\\%
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%CTI-04 Indus PS suite télétransmission%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\TYPQUATRE}{
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteTiers}%
	  \cartoucheAdhDate{%
            \ifthenelse{\not {\equal{\FINESS}{0}}}{N° FINESS : \FINESS\\ }{}%
		N° de Sécurité sociale : \NUMSS \\
		N° Facture : \NFACT \\%
		Objet : Régularisation suite réception d'un flux négatif \\
           }{Le \datecourte\today}%

		\madameMonsieur{\civDest},\\%


		Nous vous informons de la réception d'un flux négatif de \MONTANT €, pour les soins du \ifthenelse{\equal{\dtDEB}{\dtFIN}}{\dtDEB}{\dtDEB~au \dtFIN~} de \mbox{\PRNASS~\NOMASS.}

		Pour nous permettre de régulariser ce dossier, nous vous remercions de nous retourner, sous un délai de 30 jours, ce courrier accompagné d'un règlement de \MONTANT € par chèque, à l'ordre de \CENTRE, à l'adresse figurant ci-dessous.

		Nous vous invitons à suivre vos dossiers réglés en :
		\begin{itemize}%[label=$\square$]
			\item vous connectant sur notre site internet \textcolor{blue}{\underline{\edWebCorp}}
			\item consultant vos bordereaux de paiements \\%
		\end{itemize}


		\politesseCourrierAutreSortant{\civDest}\\%
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%CTI-05 Indus Adh suite télétransmission C%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\TYPCINQ}{
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}%
  \cartoucheAdhDate{%
    N° Contrat : \NUMCTR \\
    \ifdefined\NUMABA
    \No Adhérent : \NUMABA \\
    \fi
    Objet : Régularisation à la demande de votre caisse de Sécurité Sociale \\
    Motif : \OBJET \\
    }{Le \datecourte\today}%

		\cherAdherent{\civDest},\\%

		Nous vous informons que votre caisse de Sécurité sociale nous a fait parvenir par télétransmission l'annulation des soins du \ifthenelse{\equal{\dtDEB}{\dtFIN}}{\dtDEB}{\dtDEB~au \dtFIN~} de \mbox{\PRNASS~\NOMASS.}

		Cette annulation implique que le montant de \MONTANT € initialement perçu sera automatiquement déduit de vos prochains remboursements.

		Afin d'obtenir plus d'informations, nous vous conseillons de contacter directement votre caisse de Sécurité sociale.

		Nous vous invitons à suivre le règlement de vos prestations santé sur internet dans votre espace privé : \textcolor{blue}{\underline{\url{www.espaceadherent.mnt.fr}}}.\\%


		\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\%
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%CTI-06 Indus Adh suite télétransmission NC%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\TYPSIX}{
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteTiers}%
  \cartoucheAdhDate{%
    N° Contrat : \NUMCTR \\
    \ifdefined\NUMABA
    \No Adhérent : \NUMABA \\
    \fi
    Objet : Régularisation à la demande de votre caisse de Sécurité Sociale \\
    Motif : \OBJET \\
    }{Le \datecourte\today}%

		\madameMonsieur{\civDest},\\%

		Nous vous informons que votre caisse de Sécurité sociale nous a fait parvenir par télétransmission l'annulation des soins du \ifthenelse{\equal{\dtDEB}{\dtFIN}}{\dtDEB}{\dtDEB~au \dtFIN~} de \mbox{\PRNASS~\NOMASS.}

		Cette annulation implique le remboursement de la somme de \MONTANT € initialement perçu.

		Pour nous permettre de régulariser ce dossier, nous vous remercions de nous retourner, sous un délai de 30 jours, ce courrier accompagné d'un règlement de \MONTANT € par chèque, à l'ordre de \CENTRE, à l'adresse figurant ci-dessous.

		Afin d'obtenir plus d'informations, nous vous conseillons de contacter directement votre caisse de Sécurité sociale.

		Nous vous invitons à suivre le règlement de vos prestations santé sur internet dans votre espace privé : \textcolor{blue}{\underline{\url{www.espaceadherent.mnt.fr}}}.\\%


      \politesseCourrierAutreSortant{\civDest}\\%
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%CTI-12 Relance PS J+30%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\TYPDOUZE}{
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteTiers}%
	\cartoucheAdhDate{%
		Dossier suivi par : Service Indus\\
                \ifthenelse{\not {\equal{\FINESS}{0}}}{N° FINESS : \FINESS\\ }{}%
		N° de Sécurité sociale : \NUMSS \\
			N° Facture : \NFACT \\%
			Objet : Relance sur le remboursement d'une prestation perçue à tort%
		}{Le \datecourte\today}%

		\madameMonsieur{\civDest},


		Sauf erreur ou omission de notre part, nous constatons que votre dossier présente toujours un solde débiteur de \MONTANT €, malgré notre courrier adressé le \dtCOUR~concernant les prestations santé de notre adhérent \mbox{\PRNASS~\NOMASS~}réglées à tort.

		L'échéance étant dépassée, nous vous prions de nous faire parvenir votre règlement par chèque sous quinzaine, à l'ordre de \CENTRE, à l'adresse figurant ci-dessous.

		Nous vous précisons qu'à défaut de paiement, nous nous réservons le droit d'utiliser tout moyen nécessaire pour recouvrer cette somme.

		Dan le cas où votre règlement nous parviendrait avant réception de ce courrier, nous vous remercions de ne pas tenir compte de ce dernier.\\


		\politesseCourrierAutreSortant{\civDest}\\%
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%CTI-13 Relance Adh J+30%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\TYPTREIZE}{
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}%
	\cartoucheAdhDate{%
		Dossier suivi par : Service Indus\\%
		N° Contrat : \NUMCTR \\
		\ifdefined\NUMABA
			\No Adhérent : \NUMABA \\
		\fi
		Objet : Relance sur le remboursement d'une prestation perçue à tort \\
		Motif : \OBJET %
        }{Le \datecourte\today}%

		\cherAdherent{\civDest},\\%

		Sauf erreur ou omission de notre part, nous constatons que votre dossier présente toujours un solde débiteur de \MONTANT €, malgré notre courrier adressé le \dtCOUR~concernant les prestations santé de \mbox{\PRNASS~\NOMASS~}réglées à tort.

		L'échéance étant dépassée, nous vous prions de nous faire parvenir votre règlement par chèque sous quinzaine, à l'ordre de \CENTRE, à l'adresse figurant ci-dessous.

		Nous vous précisons qu'à défaut de paiement, nous nous réservons le droit d'utiliser tout moyen nécessaire pour recouvrer cette somme.

		Dans le cas où votre règlement nous parviendrait avant réception de ce courrier, nous vous remercions de ne pas tenir compte de ce dernier. \\%


		\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}\\%
}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%PIED DE PAGE%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\BASPAGEAGENCE}
{
}

\newcommand{\BASPAGEBourges}
{

}

\newcommand{\BASPAGEVilleurbanne}
{

}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}
\chead{\FondDevCourBur}%

\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\newcommand{\COURRIER}{
	\normalsize
	\edToAddrList{xADRLN}

	\LETTRE  \\%
}
\newcommand{\FINDOC}{
	\BASDEPAGE
	\newdoc
}

\input{CTI-DC003.txt}

\end{document}
